城門水塘紀念碑又被人塗污

勁多支那人行針山

搵水務定漁農定古績辦
定係三邊踼波

支那人真垃圾

點都改唔到殖民歴史。